覺唔覺烏拉圭個龍門好似爆江？

佢好慘 牛油手 成個國家嘅人都鬧緊佢

又收死亡恐嚇

接完甩先叫牛油手，佢嗰下係個波突然飄左下佢對掌推出去擋唔應